學獨聯頭目何俊謙涉辱罵恐嚇旅客 爛騷博出位

年近歲晚，歡樂氛圍下的香江吸引着眾多遊客，但反對派亂港分子與一班「港獨」小丑卻要乘機抽水，炒作兩地矛盾，刷存在感。人口政策關注組、屯門兆翠關注組、「學獨聯」頭目何俊謙、北區水貨客關注組梁金成等人，昨日在屯門鄉事會路來往屯門至深圳灣的B3X巴士站旁邊做SHOW，玩「狙擊」，他們不斷爆粗、辱罵、恐嚇旅客，有女遊客一度被包圍，要由女警護送上巴士。

對於何俊謙的所作所為，人口政策關注組譚凱邦公然包庇護短，聲稱與他們組織無關，只要沒有發生肢體衝突，就不會阻止示威雲雲。有來自北京的旅客反問，遊客來港是自由，「如港人回深圳消費被人罵，好嗎？」

昨日示威只得寥寥幾人，證明「獨」人言行不得人心。事實是，理性的香港人不只是不認同如此影衰港人、破壞形象的行徑，更對他們借搞事、搗亂博出位，「亂港自肥」的可恥目的洞若觀火。

無論如何，「獨」人激青亂港派的醜陋的爛SHOW行為，令人倒胃，必須予以強烈譴責。

淪落到quote大公報

又「雲雲」

無其他傳媒報呀
太少人嗱

總之quote大公報就係五毛啦，啱唔啱呀捉五毛大隊長?

班益友同仇阿達唔係成日quote大公文匯同讚佢報道持平咩

捉毛大隊長呢?

關蛇又搞事

重惡撚過黑社會

惡撚過共產黨

連登仔口徑同太公一致

太公多謝連登仔

原來捉毛大隊長迷戀人妻鄭萃雯女士
一貼「鄭萃雯真係好撚靚」佢就忍唔住

hello 冇片

太公報反 = 行動正確

連登小朋友

想問今次行動死咗幾多人？

有來自北京的旅客反問，遊客來港是自由，「如港人回深圳消費被人罵，好嗎？」

當時關蛇點解釋？ 佢自己身都有屎

食敵一鐘

關蛇

沒有 沒有 沒有

大公報

幾時貼埋港人講地，時聞香江，香港豬報？

睇片唔覺佢有恐嚇喎
仲教隻小蝗蟲認字

五毛Cardpay專quote文匯大公

Show Blocked User - CardPay

收嗲啦
反你地D偽獨派講獨派就係5毛？